我地要好好利用天橋

當下面比壓住既時候 天橋有人可以幫手空襲 其實班異形就冇推得咁爽
問題就在於邊條天橋更適合 要考慮條天橋既入口數目同埋有冇cover之類

利申：ff緊如果香港被異形入侵既時候應該點做

比人夾就有份

咪撚上，會比人夾

警犬射幾粒煙頭上去仲點企？

但天橋班人淨係可以叫口號 好似有少少浪費 情況同地面後排既人一樣